識煮公仔面算唔算識煮野食？

有個朋友話自己識煮公仔面
又識煎餃子（燶）
仲識得蒸公仔點心（唔用蒸架）

之後話佢男朋友真係三生有幸
識到佢呢個識煮野食既女仔

心諗
只少啲餃子係你自己包先學人講識煮野食啦
到底係咪我對煮野食既定義同大眾唔同

見好多港女成日po烚腸仔意粉show 自己廚藝

應該會一代比一代嚴重

佢地睇唔起既大家樂廚部啊姐都勁過佢地

就等於而家啲人識㩒快門就話自己識影相。

最少都要識切下食材先啦

啲港女覺得切腸仔同午餐肉就已經識煮野食
叫佢買條豬腩切應該會

其實識煮少少簡單飯菜對於一個成年人(無論男女)黎講係基本野黎 唔明點解煮個公仔面都覺得自己叻

佢應該係覺得自己識煎同蒸好叻
叻過剩係識煮杯面既人掛